其實大陸人真係咁差？

唔計個啲咩柯屎柯尿
識親既內地人都好有禮貌
而且成日都屌鳩中共

但成日都覺得網路上總係有班五毛引起香港 台灣 內地既嘴炮

只不過佢地害群之馬比較多

老果代 大陸人係差 真係冇咩文化
年輕果代 城市出身 好過香港

乜撚嘢嘴炮
收皮啦五毛

香港人就係咁
個撚個跟住盲反
又唔識檢討下自己
個撚個上網鳩UP就大撚聲
其實香港同支那都無分別
見高拜見低踩大有人在
D貪心格同大陸人一鳩樣
只係唔會隨街柯屎柯尿

大陸妹好得 北方果邊真係屌打港女

我d大陸朋友(住一線城市)都好有修養好有禮貌，亦唔稀罕黎香港，去旅行通常去日韓歐美
係黎香港d蝗蟲類特別衰格，真係唔垃圾都唔黎咁款

冇邏輯唔講道理嘅人邊度黎都咁乞人憎

咁好你唔去支那住難
定還是你跟本就係支那五毛？

你見到個啲好多都係鄉下仔黎，係佢個度就係咁生活，有錢黎香港完全唔知城市係點，但係好多一線城市既大陸人就好有禮貌

你有冇見有其他大陸人好似郭文貴咁講嘢？

無嘛，咪無視野囉

老老實實如果有上開大陸forum 就知真係唔差
至少辯論質素贏lihkg 先

黎香港又要跟團
即係有少少錢但又無乜知識個班就九成都好差

其餘就大部份都係普通人
但搏發達不擇手斷個堆害群之馬既比例多幾倍
即係會遇到毒奶粉 地溝油機會亦多幾倍

認真 唔差

算啦香港人井底之蛙

害群之馬係一班人裡面有少數人係仆街
中國個case係一大班仆街既人得少數人係有良心

害馬之群

認真，呢兩三年出外既，多左有禮貌既人，可能開始有教養左

認真，新一代城市人大部分人質素唔差
不過樹大有枯枝
一d老一輩嘅行為令人討厭
比人對大陸有一個壞印象
真係一粒老鼠屎壞了一鍋粥

另外我仲係唔明點解有人成日支那前支那後
咁樣講自己係咪可以獲得更多優越感？

識到個大陸人 話其實幾多人係中國鍾意廣東話

換血既影響終於出黎
發唔發覺最近連登好多吹奏大陸/人既post?
係咪因為ac太易開呢

btw講真可能有品既大陸人會多過香港總人口添
可能係800萬,1000萬我唔清楚啦
但屬於蝗既一定更多囉，坐底10億走唔甩

其實大陸無修養無文化既係啲廢老同啲蝗種，大既又自己無禮貌唔識教 細既又嘈到拆天，每次搭巴士同啲大陸細路坐真係會煩到你想屌哂佢全家

其實傷殘人士都係少隻手，有咩問題？

唔計世界上果啲想殺人既變態佬，其實人性都幾美好

都唔知有乜撚好吹奏 係香港人跟左大陸人 跟本屌你老母 我食飯人地執台唔該前唔該後 講句唔該唔係咩難事

強國13億人喎
計1成係下賤嘅都有成13M啦
何況下賤嘅唔會得咁少

一路都話香港多支拿賤種

我就覺得起碼12億
香港有品人一定多過大陸

一千個入面都有一個好人既
其他都係賤種垃圾蝗蟲

5 毛互賺區?

5毛相認

奶共撚

唔計香港樓既價錢同大細
其實香港啲樓都幾好

你如果做工程就唔會敢咁講

香港人仲信自己比大陸優越就注定香港收得皮

支那呢個字其實係中性
古代果時日本已經叫大明國做支那
係日軍屠中國果時 叫支那 令中國人覺得呢隻字反感

有D大陸人都話好中意香港人 覺得粵語好聽
我都覺得幾不可思議

制度問題

社會被制度影響

有禮貌嘅人都唔少，上年去大陸旅遊，同當地人坐同一條木筏，個當地人都好熱情同我介紹下當地特色，講到中華文化佢都好鐘意，然後佢個仔貪玩掉垃圾落河，佢成家人都屌柒佢 話唔可以污染呢度嘅一草一木

我覺得四十歲係分界線，大過呢個年紀的除非出身名門通常都唔好得幾多。
以下的如果唔係鄉下城市或者著西裝嗰班人通常都幾正常。

硬係有口臭

最差果d唔計
咁二戰日軍除左屠殺同強徵慰安婦外都好nice姐

唔否認樓主講嘅野

但係無論有幾好，一細舊屎你已經覺得好臭好頂唔順，大陸係一pat爛屎，啲人重要覺得臭係正常

agree
就算唔中意人都應該知道下對方係點
有所防範